求CCTVB偏頗/失實報導整合

麻煩各位巴絲打畀啲CCTVB黑材料我
最好有原片link/cap圖，感謝

28/7將軍澳文宣用

大埔有班大陸人破壞連儂隧道嘅報道

無綫
大埔墟港鐵站隧道被貼民主派議員樣貌等紙張 有市民前來清理 2019-07-19 12:30

大埔墟港鐵站附近的行人隧道，凌晨被人貼上包括民主派議員樣貌及字句的紙張，早上有市民來清理。

有區議員指凌晨兩時許目擊有過百人在行人隧道內，部分人手持膠桶和油掃等，並將包括民主派議員樣貌及字句的紙張貼在牆上，遮蓋了原本的紙張。

警方指凌晨兩時半接報，指大埔港鐵站外有一批人聚集，警員到場封鎖現場調查，在附近查問一批男女，登記身份證，其中一名女子懷疑未有攜帶證件被帶走。

早上有多名市民來清理，指便利貼被白膠漿覆蓋，擔心日後難清走，所以將牆上白膠漿膠連同便利貼一齊剷走。
---------------------------------------------------------------
有線
大埔連儂牆被撕走部分便利貼 更新：2019/07/19 12:07
逾百人凌晨進入大埔的「連儂隧道」撕走便利貼紙張，部份人操普通話、坐旅遊巴離開，一名內地女子未能出示證件，被警方帶走。

凌晨約二時十五分，逾百名戴著口罩、大部份穿白衣人士出現在大埔港鐵站對出行人隧道，看守連儂牆的義工報警，有人拿著水桶，往這邊走還是那邊走，有人操普通話，拿著大量海報，蹲在牆邊撕走原本的貼紙和海報，分散在不同位置，部份穿白衣的人走到附近停泊的旅遊巴，他們排隊上車。一批戴著口罩的人在隧道前鞠躬，隧道口原本貼著「連儂隧道」四字，改貼上「壽終正寢」，隧道口放了近十個花牌，插著多張黑白相，有民主派議員、藝人何韻詩，連台灣的總統蔡英文都有。

隧道入面，便利貼紙與物資散落一地，警員用雪糕筒及封鎖線圍著，封了該段大半行人路，大量宣傳星期六「守護香港」集會的海報貼在原先的便利貼紙上，一些議員黑白相在牆上連綿不絕，還有關於警察被襲的海報，留下一桶白膠漿，雜物集中在一個位置，並用膠帶圍著，有人被警員查問，部份警員持盾牌和警棍戒備。一名內地女子未能出示身份證明文件，其後被警方帶走，據了解她持雙程證本月中來港。

早上有食環署清潔工掃走行人隧道地上的垃圾，有市民自發到行人隧道，將凌晨貼上的海報清走，有人帶備工具將膠水漬鏟走，隧道內的巴士指示牌凌晨亦被黏上海報，市民協助清走，讓人能夠查看指示牌，有人將一些標語重新貼上較高位置，隧道內擺放的花牌未搬走，但之前張貼的黑白相片已清走。

link太長，可以上官網揾。有線嘅盡快DL，因為一更新就會DEL舊片。